【上水】羅湖口岸購物城

上水水貨問題源於口岸購物設施不足，導致走入上水成為水貨客的最佳選擇
2016年尾港鐵曾經提出在羅湖建購物城
最終似乎被拉倒

羅湖口岸購物城
一可 方便水貨客走水貨
二可 舒緩上水水貨問題，重建民生小店
三可 方便水貨店營運
四可 增加政府賣地收入

唯一受損的係上水的地主同鋪主
大家諗下邊個拉倒個計劃啦

Push

新田購物城已經有版睇

新田購物城太遠...
港鐵倡議係正羅湖口岸

福田一落 坐程小巴已經係
同你羅湖坐程車去上水差唔多
仲要一上到去就係深圳市中心
隔離仲有黃巴士24小時任你走

羅湖係直程一過關就係

而且新田購物城定位係Outlet
羅湖口岸購物城定位係免稅城(走私城)

新田果堆爛鬼貨櫃邊有得做架..
港鐵呢個靚好多啦點睇都

簡單直接全面禁止走私最實際

無可能禁到
你格梗用法例禁會有黑市

由capacity 解決其實比較合理

起夠十層高咩都夠啦，不過大陸都唔想咁多人買到免稅野咁解

Yes 你捉到個Point
所以我地要聯合各界要求建羅湖口岸購物城

自由黨 經民聯我估可能會支持

無用
一樣會來上水買
來上水買已經係蝗習慣
好簡單講旺角銅纙灣就係旺角銅纙灣
就算係其他區開旺角銅纙灣既鋪頭，
你都會行去旺角銅纙灣買

依家上水最麻煩唔係正常中國旅客
係水貨客
Solve 左d搵錢客已經舒緩唔少

上水石湖墟依Ｄ舊墟區對水貨運作有先天優勢
唔講最大連鎖果間龍豐淨係
當中藥莊藥房商店有好多獨立功能基本唔係買商品咁簡單
淨係Ｄ地下錢莊往來都會利用來佢地來運作已經..............

地下錢莊?!
果堆水貨做埋地下錢莊架meh

你唔好睇得依批藥房藥莊只係買賣+水貨客咁簡單

我以為係走私咋喎